連葡國佬都企硬唔用華為，相反德國⋯⋯

葡國好多利益係澳門，居然咁撚硬

汽車爾

葡國好多利益係澳門

個個都知佢隨時被斷料
邊個敢用

係，好多咩學會，歐洲研究，中萄論壇，葡語金融中心

美國吹雞叫埋位
個個國家都即刻歸邊
肥婆想害德國又衰多次
唯一一個國家三次世界大戰都係戰敗國

制裁葡萄牙未
呢個國家算係識企邊，二戰中立偏親英

葡撻國幾個月前仲㖭緊隻維尼啜啜聲㗎喎

澳門好似外資最多既國家 到依加都無放棄過澳門

忍左好耐啦

無咩用，除非有賭場利益

正常有腦都唔會用支那嘢

glória seja para Portugal

做下樣嘅冇油水撈

IPOR

Come on 加速， 歸隊，進攻

流口水

葡國領使館
葡國護照變非法

有葡國有間好大做電ga國企，就係用呢d吸水唔好問我點解知

做一份報告就有成千萬好多賭場，有興趣上網打澳門歐洲研究學會，政府每年比好多錢佢地

係，流曬口水原來係非洲兄弟之流

肥婆仲未知衰

仆你個街一隻華為已經生命力咁撚強，打極都唔死，仲跳跳紥

成個支那支撐

有支那+歐豬頂住買佢啲電話點會死

我諗美高梅一個集團應該都已經多過所有葡國外資掛

主要受英法影響。
Vodafone英資，Altice法資。母公司受英法政策規管葡國Branch一定要跟。

喺德國既kol 仲可以點撐

笑左

軸心國埋位

葡國政府明顯係尚書大人

東德統一西德了

澳門電視台都用Telegram,支支tvb

德國4g 柒撚左依家網絡極差想5g 頭啖湯

東德肥婆：我睇唔到...

洗咁多錢用華為滲透外國
比人一舖清袋

當英法葡東歐 越來越多國家放棄華為
其他國家都要跟住放棄華為

G2E?

今年冇得去歐洲都比成千萬當年比佢地叫做團隊教授，包飲包食，玩轉歐洲，仲有錢收，咩都冇做都有錢

Push

日本：你玩埋我嗰份desu

唔係美國咩
咁多賭場